提防full gear散水撚偽勇武

幾千人會怕幾十隻狗？
二百萬人會怕三萬隻狗？

散水撚仆街啦 次次都係甘
令前線比人拉
他日再冇前線 多得散水撚唔少

經過今日 殺警都唔係問題 ！

推

拎咁撚多gear但淆得最快...
唔講落去啦

不割

落得場要做好心理準備
差佬打份工，其實驚過你

認真唔敢衝真係唔好出去前線害人，認清自己應該企既位置，冇人會怪你地，和理非一樣有佢既作用

呢個時勢肯出去已經係勇武 不分化不割

係訊息問題
驚比人拉係人之常情 依家癲到開槍
唔係有幾多個有死既覺悟
但著齊gear 都好過咩都無帶

但假如大家都知狗狗位置同人數就無咁易比恐懼打敗

下次不如俾個有鼓勵性啲嘅post ，幫佢地升 level

不分化不割

同意，大家都係手足